必須係民間記招播出黑警換黑衫扮示威者既片

因為班黑警會做出啲無人性既行為誣衊示威者，以求民意逆轉

先打預防針俾全港市民

琴日果5個便衣5個都係黑衫

要中立就唔會播
只係換黑衫而影唔到佢地做咩
你播出黎都係俾班記者問到你口啞啞

學政府無證據屈我地有外國勢力咁講

有理由想信一切過激行為都係佢地做出黎

包括放火, 掟磚

講一百次就成為真話

唔係第一次

當時回應係
警方強調，該名警員並沒有扮成示威者或作出任何煽動的行為，對有人再次故意散布謠言感到極度遺憾，並予以嚴厲譴責。

可以估計狗隊對換黑衫扮示威者既回應係
警方強調，警員並沒有扮成示威者或作出任何煽動的行為，對有人再次故意散布謠言感到極度遺憾，並予以嚴厲譴責。

唔係 應該要播何社工出賣人段片
等大家唔好中左膠計

記者如果覺得證據確鑿 例如影到曬衝鋒車前換 係衝鋒車上面攞衫出黎
就唔好問"有冇扮"之類既問題啦 直接問"點解要扮" 甚至"係咪希望靠扮示威者作出激進行為黎搶民意/作拘捕其他人既理由"

加句對唔住
我地保護唔到大家

新聞最緊要係睇spin

btw post返條片

再加埋話塞鐵塞路既 唔係我地朋友

仲要播埋宿舍掟炮仗果條！！

必須要先俾中立既睇到黑警最撚仆街既一面